iPhone 8 進入量產後 再度爆料

部機同年頭傳聞一撚樣

好肉酸

柒撚到

用立體面部辨識？
真係前後都無home制做指紋？又唔係mon內

好彩年頭買左iphone 7+，無後悔

咁銀行app啲指紋log in點搞

整個紅綠燈係機後面做咩

咁快唱淡

認真,換7S好過

我又覺得幾好睇

如果無得 touch ，佢 face id 做得幾好，解鎖果野要對一對個 cam ，諗落到麻煩，宜家向台面用手指 unlock ，唔洗渣起部機，第時無左會好柒。

update 隻 app ，用 faceid

連登垃圾邊屌邊搶

到時咪又係炒到無哂貨

無錯，個情況同三叔嘅虹膜解鎖近似，都係無指紋解鎖快靚正。有無3D臉部解鎖無咩所謂，但一定要有指紋鎖

如果係玻璃底我覺得ok 喎

好醜樣
係得個mon 可以J

連登仔屌得，可以準備入貨

冇指紋，不了。

今鋪實大賣

正面成部 an 機咁

到時未知

肯定大賣，利申準備買

年年都唱淡，然后年年都炒得起，只係時間長短既分別

上年炒左兩三日

Apple已經申請咗專利可以喺個mon度用指紋啦喎？

冇人屌樓豬唔識貼link

佢乜狗屎垃圾都申請一餐㗎, 唔係點做專利曱甴
btw, 我由始至終都覺得今次款iphone會同sony一樣解鎖喺旁邊power key到
螢幕指紋解鎖始終科技未穩定佢唔會拎出嚟教飛整臭自己個名，最多可能會喺10周年特別版(全球限量)或下一款iphone先出現

[url]
[/url]

銀行表示：屌你老母指紋啱啱先搞掂，而家又要搞多個臉部識別

最慘係有D 唔識炒學人炒
跟住俾D 先達狗撚下 就驚
整到個回收價低

touch id自己帶起
點會一下就cut
我唔信wor

今年都會有

cut touch ID 要你同意?

無touch id買野咪煩好多

宜家手指放係touch ring度再拍埋部機

第二時要照下自己個樣 先再放落部機度

個個話樣衰個個去買

好撚柒
一齊罷買啦diu

拿講定先
我會買
唔好又屈 屌住黎買阿你班先知

我想問
覺得醜樣既位係邊到？

后你老母閪窿呀，碌撚返去支那啦操你媽B柒頭支那豬

如果今次 cut 左，應該以後都無嫁啦

ip8係繼ip6之後既大改款，加埋比較難量產，唔炒到癲就奇

只係一部無touchid
其他兩部一樣有

個touchid 佢唔係唔想放
係放過哂所有位都唔岩放 最後先決定整走

上年Strong hold個班need左達未

上年Strong hold個班發左達未

屌，放power 鍵咪得囉，咪整走呀

相機位咁撚柒都睇唔到？

今年唔係7S

咁點樣apple pay?對塊面埋去?

加個faceid wake & unlock，成本/技術問題將touchid 移去power制，諜照ip8個power制都加長左

柒還柒，影出嚟靚就得

Power 的確係長左 但只係for 方便禁

冇touch id 一定唔會買，買佢減價果部7+好過

True

打直咪打直囉？咪柒法？如果佢影出黎靚，咁打橫打直有咩關係？可唔可以指點下

Apple做野唔洗你教

岩
咪撚同我搶

連埋你 加埋上面話柒班top designers
買既話死全家

一定唔買. 唔會死全家

oled 真係屌唔落

一齊出 3部機

如果只係方便㩒，ip6 plus個陣就應該整長個power制，ip8只係大4.7吋機少少，其實冇乜必要咁做

到時你咪知
總之就一定無左touchid

連燈仔

連登仔唱淡

有望係最成功iphone

巴打insider喎
做邊瓣？

係全部冇定淨係限量版無先，你講清楚啲好喎， 費事到出咗就放喺power key你搬龍門

三部入邊 得一部無

年年流出一定會比高登仔屌樣衰唔會換機

掃地

炒到出年 年中都得

如果真係咁樣，真係唔想買，好樣衰啊大哥點解越出越樣衰架，叫人點買得落手，想人放棄iPhone?

洗廁所揮手

如果真係無touch id, 得3d人臉解鎖。咁如果有人襯你訓左，開你部機對住你隻面解鎖都幾大獲。唔好同我講加「斬」眼呀，咁樣又係加多一重解鎖工序，根本同touch id 方便性差太遠喇

你肯定有兩三日

樣板黎 試完唔岩已經銷毀左

訓左覺 一樣可以用你手指去touch

求其啦理得你有咩更新有咩設計，總之快手出shut up and take my money

呢個問題由touch id 第一日出就有人講左。主要touch id 會陏左隻手指，有身體接觸就容易整醒人。但人臉解鎖可以唔接觸身體都解到，所以更危險

facial recognition可以加少少要求對象清醒既clues，例如瞳孔反應
就如Touch ID響無血過既手指係唔work (死人/斬出黎)

正面睇完全係and機

答唔到你 唔同範疇既野

所以，上面我都提左，加啲識認就會加多一重工序，對用家黎講無咁方便。
如果最後真係無touch id, 我寧願退守password unlock

唔會咁on9 嘛
無左touch id 真係收自己皮
認樣apple pay 好on9

同支那簽保密協議真係笑撚死人

不過我諗
認樣又唔一定要好似三叔咁
對到正一正 仲要望住既
可能好似平時拎起電話既角度
scan 到半邊就ok 呢

反正出咩都有人買 唔緊要啦

年年出之前都有人話部機柒
過一年出新機又話舊果部好靚

年年都有d所謂既流出同爆料 同tvb開劇傳緋聞一樣得啖笑

得頭幾年無流出
轉埋tim 之後根本無皇管

狗都唔屌

一定唔好炒
太多貨啦
等即日跌穿

power制唔係touchid
信不信由你

上年咪又係講撚到一定有藍色
之後呢?

除咗顏色唔同之外
其他係咪一鳩樣呀？

我仲記得上年四月出幅圖嘅時候，啲人話係AN機
之後九月一巴車落去

其實真係有 整左幾隻色
最後launch 唔launch 就睇apple

apple 會整好多model 機
好似上邊個張圖 touchid 係背後
其實真係有既 不過係整出黎試
試完唔岩就掉 班仆街咪偷影相放出黎
所以先會有咁多料流出
而有有d 中 有d 唔中

冇芒底 Touch ID 都想佢好似 Sony 咁整喺側邊

玻璃面呀 唔知點解 鬼敢幾鍾意

我又幾鍾意

巴打都知幾多嘢
莫非

同攞你隻手指解有咩分別

根本部機都未出都唔知有咩好討論

試板機有生產過 最後取消

人臉解鎖唔需要身體接觸，指紋要，所以咪無咁易令人察覺囉，唔是無分別呀麻ching?

留名等睇集體炒車 正面唔係咁樣㗎

咁是點樣

你又知人臉解鎖係點解嘅 講啲聽下

咁都岩既
未到出個日 apple 都可以轉

Apple自己出homepod原來係假 ？

請中國人做野真係慘過食屎

除左黑色
其他顏色正面凹樣都幾柒下

我就估係隔空對住部機，影人樣相咁解鎖架姐。
好想知你認知嘅人臉解鎖係點？你覺得會成部機隊埋個人面到，吸個人樣出黎

咁拎張相會唔會都解到又或者個地方好黑解唔到鎖?

設計到一定要擘大眼先解倒鎖咁得唔得﹖

個mon成個m額咁做乜鳩

？？？

都係唔好跟車太貼

機背玻璃面變返iphone4咁 呢一點唔錯

前面幾個留言咪講左問題，同虹膜一樣係多左工序麻，所以先咁緊張想有touch id

你有無睇清楚homepod 寫咗乜㗎，關正面咩事吖天才？

其實我都想無個m額，但除左咁，根本無其他位比佢放鏡頭同speaker同sensor. 一係就好似三叔咁追平個額頭，咁都可以。

homepod爆埋張iPhone8 正面icon圖

未就係...

點解我入到link

仲記得5s岩岩有指模果陣

屌指模一早有啦以前d機
指模解鎖仲晒時間
容乜易比人盜用？

而加

iphone一定要睇左真機先下定奪 年年爆出黎都話柒 又年年又賣到斷晒

其實就算你信篇19 爆料講嘢，
你都可以睇清楚篇嘢寫咩先

我真係好樣知firmware 點樣可以有icon睇

擘大眼同斬眼唔同，擘大眼唔會拖多咗時間，斬眼真係多個步驟

以上面瞓咗覺個例子，Face ID （擘大眼先解倒鎖）重安全過Touch ID（攞你隻手指解）添，不過我自己都係希望有on-screen touch ID＞face ID

佢地可能係an俠，連尼住寫app比唔上plus仔就係人都知架啦

我知，所以無論係訓左，醒左，用得face id 都唔會夠touch id 快靚正。所以好希望有touch id

出都未出唔好咁快下定論
如果真係咁多問題，你估Apple會唔會夠膽斬Touch ID

放係power 制啦屌

假設windows hello同face id差唔多的話

咁face id會真係唔多方便

髮型唔同又唔得 對唔正個樣又唔得

不過等ip8真正出再睇吓點

打直有咩咁柒？
咪兩個鏡頭加個燈
真心求教

打模打直影出黎靚就得，有咩問題，求教🙇🏻🙇🏻🙇🏻

認真一問雙胞胎用個face id會點

係囉，真心唔明打直有乜唔靚

特出黎 都頂左咁耐 屌 打直小事喇

如果個mon頂會縮左入去放sensor
咁前框要黑色先靚
如果機背係玻璃
要買白色先唔會現指紋

無home制我接受唔到
繼續用7+算

如果你玩過真機 可能會改觀

講真依家7仔已經唔算平
8仔一定會再貴啲
所以無論8最後出成點
我都只能夠買到7s
除非Apple搞鳩7s逼人買8

其實我想問下，如果真係冇touch id得face id，我晚上間房冇開燈點解鎖
唔係要我禁密碼咁on9掛

Surface Pro已經有技術唔洗開燈都可以認樣
睇下Apple用唔用

速度快過touch id？

三代開始用到依家7+ home制平左已經係最大容忍程度
依家無埋都夠膽死

唔知
不過我諗Apple採用得一個技術落部機度
應該唔會鳩做掛

無hone制唔係問題，無touch id先係問題
依家d卡機放埋d位掛曬牆咁，點用鏡頭解鎖比錢

打橫就型打直就柒
毒撚們可以試下訓住咁出街

如果touch id可以整係apple logo咁就好撚型啦

好似話用紅外線，不受光喑影響

其實ios 11 個app store,
係咪已經透露左係mon 底touch id
有用beta 就知我講乜

點透露法

紅外線？

係就真係有型喇

仲有

smart keyboard connect個三粒點呢?
信呢d流出新聞/圖既人根本個腦有問題

講真我用緊6s+iOS 11又真係成日跟左佢個公仔放手指

因為舊機仲有touch ID囉
完

Mon 內含touch 機會就真係微d
係出既話 應該係三叔出先

Btw 比較失望既係無線充電

三星無技術,
TOUCH ID 果陣
泡菜仔技術咁屎
唔好唔記得果陣部S5 個指紋 7下7下咁,
要掃

evleak出左相，大局已定，touch id bye bye

唔係出先就好嘅，三叔成日收apple風會有咩功能，就為左腸sound bite, 狗屎垃圾都出個近似功能先，之後屈apple抄佢出。呢啲下賤手段，三叔玩到熟晒啦

我係公司長期平放在枱面，用touch ID 解鎖即用。
面部解鎖，有冇方法不拿起部機?

換機.

好似話平放喺枱面都解倒

iOS 電話接收icon 都間接暗示左 iPhone8 上面係點 因為bar位要「省位」iOS 7 風格個5點icon係好浪費位

其實我覺得好多時都係apple 特登流出黎,
試下反應

點解

ios11 適用所有舊有 touch id ge device ，同埋新 7s 都有，唔可以咁就話 8 仔有 mon 底 touch 嫁喎

用個頭就佢，隊張面上鏡頭前

痴線

你估下apple會唔會為舊機改ui?

乜都爆曬，唔使睇發佈會lu

Apple已死

最後咪又係拎起左部機

未la 好多野未知

我覺得佢嗰個可能唔係面部辨識，
反而係立體指紋辨識

利申：鳩up

佢開心得滯先拎起部機，其實部機係台面已解鎖

其實係個人訓上枱

其實有個可能唔洗隊個頭上去，就係佢個 3d face scanner 廣到好似魚眼鏡咁，你坐部機周邊佢到一次睇到曬所有野，跟住強到搵到你好細粒 ge 頭再認到解鎖。

個紅外線cam的確可以做到魚眼咁，因為唔需要平時鏡頭咁要減少distortion，就算唔突出黎都可以做到接近180度

ching唔通係vendor

如果咁就有返o的信心，就算係無touch id

見到好多人都好無知 又話要伸過頭過去 又話夜晚唔用得 佢用紅外線根本鏡頭都唔洗開
Btw聽講禁個制就即刻解到鎖

期期出新都話樣衰 之後又喺搶住買

又有爆料, 不過只係dummy

一定唔會走touch id 啦
蘋果特登研發個touch id 出黎 用得幾代就玩完？
你地太睇少蘋果喇

55

好核突
繼續SE

啲人睇睇吓又會話其實都幾靚

Facial recognition 咁條女咪好易開到部電話

其實整到咁會唔會仲難過 MON 底TOUCH ID
同埋會唔會無咁安全，
易出錯

iphone 4出嗰陣個個都話核突，iphone 6一開始又有人嫌太大部架啦，到最後咪又係個個爭住買

可能要做臉勢，例如 O 咀，or 連績眨左眼兩下。咁就防到，有其他人按一下個screen, false trigger 個 face unlock.

問題唔係打橫打直
而係一大塊黑色野咁
邊有手機個鏡頭咁大架

部6S可以繼續用

係咪又會有plus

要扮樣解lock 諗起都柒
我都想知佢到底點解鎖😞

人地 S8 用瞳孔㗎
有報告話會用到眼睛不適

其實部機幾型喎

唔一路屌，點一路炒呀

最多咪買返7S
我最期待係佢個新L 型電池設計其實

7S 的外型有冇流出過？

你望下依家果部iphone 7就已經得

其實touch id 整係apple logo 到咪得

認面有一樣野係好既,
就係濕左手都開到機

有 後面轉左做玻璃機身 for 無線充電

對大汗撚好有用

慢
開得個CAM黎, 用指紋已經解咗鎖

其實用IR 唔洗開cam
如果同sp4差唔多技術 其實都叫快認到
不過你話要黎做apple pay
我會有保留囉

無錯, 用touch id 比錢成件事係合理好多

當年tough id出就比高登仔屌黎屌去 話咩有d人指紋難感應到

而家出面部 又黎屌 話指紋好

高登同連登仔到底想點

6s有人屌解鎖太快添

呢個真係on9到震
話解鎖太快睇唔到個鐘